炒股唔可以成日硬淡硬好

見到班硬好硬淡就笑 成日俾人夾爆春袋
好心跟趨勢炒啦 同埋唔好死坐住啲貨
尤其衍生工具，唔係輸死未天光

利申：暫時做住淡友 沽落去
下星期夾爆好友春袋